宜家香港人做乜事

仲可以排隊

肚餓食嘢唔撚得咩

食野個品味咁獨特@@屎都肯食

又鬥黃
人哋食咩有佢自由嘅
我哋唔要教條主義
我哋要爭取返食藍店嘅自由

唔怪得手足都走哂，做鍵盤戰士都咁

樓主屌人食藍店嘅方法冇用㗎
人哋會大條道理屌返你
應該用加速主義
叫大家食完藍店放上嚟宣傳
大家一齊食

個招牌黃到發光wor